\documentclass[../CV.tex]{subfiles}
\begin{document}

\work{Asistente de Maestría}{2023--Presente}{UBA, maestría en sistemas embebidos}
{
  Materia: Implementación de sistemas operativos II
  \begin{itemize}
  \item Utilicé crosstool-ng para compilar un compilador cruzado para la Beaglebone Black.
  \item Empleé el compilador para compilar U-boot y Linux.
  \item Usé tftp para descargar el kernel en la Beaglebone.
  \item Construí un file-system personalizado.
  \end{itemize}
}

\work{Desarrollador Web}{2022--2023}{\formattedurl{https://www.gastronomous.ca/}{Gastronomous}, Canadá}
{Desarrollé una interfaz web para controlar una máquina utilizando React e implementé comunicación en tiempo real con la máquina utilizando ROS2, ROS-Bridge y roslibjs.}
\vspace{.7em}

\work{Desarrollador Unity}{2022}{\formattedurl{https://www.gastronomous.ca/}{Gastronomous}, Canadá}{
  \begin{itemize}
  \item Creé un modelo 3D de la máquina utilizando Blender y lo convertí a URDF.
  \item Desarrollé un simulador de máquina utilizando Unity. Implementé física para emular varios de los mecanismos de la máquina. Integré comunicación en tiempo real con la máquina a través de ROS-Bridge.
  \item Inicié el desarrollo de un proyecto de marketing de realidad extendida utilizando la plataforma Unity XR.
  \end{itemize}
}
\end{document}